午餐：02052017

第一

叻叻👍👍

想食

seems jeng

咩來

咩黎?

一個麵餐 有豬豬有雞雞有菇菇米線

連埋豆漿/熱飲

真係好好食

天一小鍋?

係呀